大家去茶記會唔會喝一開始嗰杯水?

我就唔會喝 我覺得杯野好污糟

唔會
會

呃正評

呃正評
唔比樓主

咩呃正評? 我見我d fd會喝佢話喝熱水食野好食d

唔係用黎飲架喎

用黎俾你洗吓浸吓餐具架咋喎

一黎比果杯拎黎洗手/餐具
再拎一杯熱水飲

用嚟洗手架喎

可以飲可以用嚟洗餐具
講撚到唔飲得咁

有時等唔切佢杯野飲就會飲

食完飯用黎洗碗

之前做茶記, 有個人日日黎飲10幾杯茶, 擺到成張枱都係杯

唔怪得個清潔會收走杯水

但第二杯隻杯未洗

喝
返大陸啦死蝗

sor 醒唔起飲字點打